季軍戰奏國歌個個死狗咁款

取消啦屌